<resources>
    <string name="app_name">EleganceAthletica</string>
    <string name="viewsPushUp">Tata cara melakukan push up dimulai dengan posisi tubuh dalam keadaan plank, tangan sejajar dengan bahu, telapak tangan menopang tubuh dengan jari-jari melebar untuk stabilisasi. Pastikan tubuh lurus dari kepala hingga kaki, perut ditarik ke dalam, dan lakukan penurunan badan dengan menekuk siku hingga membentuk sudut 90 derajat. Kemudian dorong tubuh ke atas dengan kekuatan lengan sambil menjaga tubuh tetap lurus. Ulangi gerakan ini dengan kontrol yang baik.\nJika Anda melakukan push up dengan tempo lambat, Anda mungkin melakukan angkatan push up selama 3 sampai 4 detik.</string>
    <string name="viewsPullUp">Untuk melakukan pull-up, mulailah dengan menggantung pada sebuah palang atau alat latihan yang tinggi, dengan tangan lebih lebar dari bahu dan telapak tangan menghadap ke depan. Pastikan tubuh dalam posisi lurus dengan perut ditarik ke dalam dan lutut ditekuk sedikit. Mulailah dengan menarik tubuh ke atas dengan menggunakan kekuatan lengan, sambil menarik bahu ke bawah dan mengepalkan otot-otot punggung. Pastikan gerakan dilakukan dengan kontrol, naik sampai dagu setinggi palang, lalu turunkan tubuh perlahan hingga lengan kembali lurus.\nJika Anda melakukan pull up dengan teknik standar, Anda mungkin mengangkat tubuh dengan menggunakan otot lengan, menahan posisi tersebut selama 4 detik, kemudian menurunkan tubuh kembali ke posisi awal.</string>
    <string name="viewsSitUp">Untuk melakukan sit-up, mulailah dengan berbaring telentang di atas matras dengan lutut ditekuk dan telapak kaki rapat di lantai. Letakkan tangan di belakang kepala atau lintasi dada, pastikan untuk tidak menarik leher. Dengan perut ditarik ke dalam, angkat tubuh secara perlahan ke posisi duduk dengan melibatkan otot perut. Pastikan bahwa punggung tetap lurus dan lantai tidak menyentuh selama gerakan. Turunkan tubuh secara perlahan ke posisi awal tanpa jatuh secara tiba-tiba. Lakukan gerakan ini dengan kontrol untuk hasil yang maksimal.\nJika Anda melakukan sit up dengan teknik standar, Anda mungkin mengangkat tubuh dengan menggunakan otot perut, menahan posisi tersebut selama 35 detik, kemudian menurunkan tubuh kembali ke posisi awal.</string>
    <string name="viewsJumpRope">Melakukan lompat tali atau &quot;jump rope&quot; adalah gerakan yang melibatkan melompati tali yang berputar di atas tubuh dan bawah kaki. Pertama, pegang tali dengan kedua tangan di sisi tubuh dengan tangan sedikit di atas pinggul. Putar tali ke belakang dan atas, lalu melompat saat tali mendekati kaki Anda. Pastikan untuk melompat dengan kedua kaki dan berusaha menjaga ritme agar tidak terjatuh atau terjerat. Mulailah dengan kecepatan yang lambat untuk membangun koordinasi, kemudian tingkatkan kecepatan seiring kemajuan Anda.\nAnda bisa memulai dengan 30 detik lompatan berturut-turut atau sekitar 50 pengulangan.</string>
    <string name="viewsHandStand">Melakukan handstand memerlukan kekuatan inti, keseimbangan, dan koordinasi. Mulailah dengan berdiri tegak di dekat sebuah dinding dengan tangan diletakkan di lantai, lalu tekuk tubuh ke depan hingga tangan ditempatkan di dekat dinding. Angkat satu kaki ke atas dinding, diikuti oleh kaki lainnya sehingga tubuh berada dalam posisi vertikal dengan punggung lurus dan tangan menopang berat badan. Pastikan untuk menjaga keseimbangan dan perlahan membiasakan tubuh dengan posisi ini. Latihan dan pelatihan secara teratur sangat penting untuk mengembangkan kemampuan melakukan handstand.\nLakukan angkatan push up selama 3 detik per sepuluh repetisi dalam satu set.</string>
    <string name="viewsBicepsCurl">Untuk melakukan biceps curl, mulailah dengan berdiri tegak, memegang sepasang dumbbell (beban angkat) di kedua tangan dengan telapak menghadap ke depan. Pastikan posisi kaki selebar bahu, bahu rileks, dan perut ditarik ke dalam untuk menjaga postur tubuh. Angkat dumbbell secara perlahan dengan menekuk siku hingga tangan mendekati bahu, pastikan hanya lengan yang bergerak sementara siku tetap stabil. Tahan sebentar di puncak gerakan dan perlahan turunkan kembali dumbbell ke posisi awal. Kendalikan gerakan agar otot biceps bekerja secara maksimal.\nJika Anda melakukan bicep curl dengan teknik standar, Anda mungkin mengangkat beban ke arah tubuh dengan mengangkat siku, menahan posisi tersebut selama satu detik, kemudian menurunkan beban perlahan-lahan kembali ke posisi awal. \nLakukan 1 sampai 3 set latihan, masing-masing dengan 10 sampai 12 repetisi, untuk setiap lengan. </string>
</resources>