<resources>
    <string name="app_name">EleganceAthletica</string>
    <string name="viewsPushUp">-Mulailah dengan posisi plank, tangan diletakkan di bawah bahu dengan lengan lurus.\n -Jari-jari tangan sejajar dan merenggang, dan tubuh membentuk garis lurus dari kepala hingga tumit.\n -Turunkan tubuh dengan menekuk siku, membawa dada mendekat ke tanah.\n -Pastikan tubuh tetap lurus dan tidak membentuk busur atau lekukan di pinggang.\n -Sentuhkan dada ke tanah tanpa menyentuhnya, dan pertahankan posisi ini sebentar untuk merasakan kontraksi otot dada.\n -Tekuk siku dan dorong tubuh ke atas kembali ke posisi awal.\n -Lakukan push-up sesuai dengan program latihanmu, pastikan untuk mempertahankan bentuk yang baik sepanjang waktu.</string>
    <string name="viewsPullUp">-Berdirilah di bawah bar horizontal dan pegang bar dengan kedua tangan.\n -Angkat tubuh dengan menggantungkan diri secara rileks.\n -Pastikan tangan selebar bahu atau sesuai dengan pegangan yang dipilih.\n -Tarik tubuh ke atas dengan menggunakan kekuatan otot lengan dan punggung.\n -Fokus pada kontraksi otot punggung, bahu, dan lengan saat mengangkat tubuh.\n -Angkat tubuh hingga dagu melewati bar.\n -Pertahankan posisi puncak selama sebentar untuk merasakan kontraksi otot.\n -Turunkan tubuh secara perlahan dengan kontrol, hindari jatuh bebas.\n -Pastikan untuk meratakan lengan sepenuhnya di bagian bawah gerakan.</string>
    <string name="viewsSitUp">-Berbaringlah telentang di lantai dengan lutut ditekuk dan kaki rapat di tanah.\n -Letakkan tangan di belakang kepala atau salib di dada.\n -Kontraksikan otot perut saat kamu mengangkat tubuh atas menggunakan kekuatan otot perut, bukan leher.\n -Puncak gerakan adalah saat tubuh berada di posisi duduk tegak. Pertahankan posisi ini sebentar untuk merasakan kontraksi otot.\n -Turunkan tubuh secara perlahan, kontrol gerakan agar tidak terjatuh. Pastikan tulang belakang tetap dalam kontak dengan lantai.\n -Lakukan sit-up sebanyak yang diperlukan sesuai dengan program latihanmu.</string>
    <string name="viewsJumpRope">-Pilih tali yang sesuai panjangnya, panjangnya harus disesuaikan dengan tinggi badanmu.\n -Pegang tali dengan kedua tangan dan pastikan ujungnya mencapai bahu saat tangan direntangkan ke samping.\n -Berdirilah dengan kaki rapat dan pastikan berat tubuh terdistribusi merata di kedua kaki.\n -Posisikan siku dekat dengan tubuh, pastikan sikumu tetap diam.\n -Gunakan pergelangan tangan untuk memutar tali dengan gerakan ringan dan cepat.\n -Fokus pada gerakan pergelangan yang efisien tanpa membuang-buang tenaga.\n -Saat tali melintas di depanmu, lompat dengan kaki sedikit diangkat dari tanah.\n -Hindari lompatan tinggi yang tidak perlu, lakukan gerakan ringan dan cepat.\n -Mulailah dengan melompat perlahan untuk memahami ritme, lalu tingkatkan kecepatan secara bertahap.\n -Cobalah variasi gerakan, seperti melompat dengan satu kaki, bergantian antara kaki, atau melompat dengan langkah ganda.</string>
    <string name="viewHandstand">Lakukan pemanasan tubuh, terutama fokus pada pergelangan tangan, bahu, dan otot inti.\n -Termasuk latihan peregangan untuk meningkatkan fleksibilitas.\n -Mulailah dengan berdiri menghadap dinding.\n -Letakkan tangan di tanah dan dorong tubuh ke atas, membentuk sudut 90 derajat dengan tubuh dan dinding.\n -Letakkan tangan di tanah dengan jari-jari menghadap ke depan.\n - Pastikan bahu terbuka, dan jangan biarkan siku terlalu terbengkok atau terlalu lurus.\n -Gunakan satu kaki untuk memberikan dorongan saat lompat ke atas.\n -Fokus pada pergeseran berat badan ke arah tangan dan kekuatan otot inti.\n -Ketika tubuh berada dalam posisi handstand, pertahankan keseimbangan dengan mengontraksikan otot inti dan membuat penyesuaian kecil dengan jari-jari kaki dan jari-jari tangan.</string>
    <string name="viewsBicepsCurl">- Untuk melakukan biceps curl, mulailah dengan berdiri tegak, memegang sepasang dumbbell (beban angkat) di kedua tangan dengan telapak menghadap ke depan. Pastikan posisi kaki selebar bahu, bahu rileks, dan perut ditarik ke dalam untuk menjaga postur tubuh. \n- Angkat dumbbell secara perlahan dengan menekuk siku hingga tangan mendekati bahu, pastikan hanya lengan yang bergerak sementara siku tetap stabil. Tahan sebentar di puncak gerakan dan perlahan turunkan kembali dumbbell ke posisi awal. Kendalikan gerakan agar otot biceps bekerja secara maksimal.\n- Jika Anda melakukan bicep curl dengan teknik standar, Anda mungkin mengangkat beban ke arah tubuh dengan mengangkat siku, menahan posisi tersebut selama satu detik, kemudian menurunkan beban perlahan-lahan kembali ke posisi awal. \n- Lakukan 1 sampai 3 set latihan, masing-masing dengan 10 sampai 12 repetisi, untuk setiap lengan.\n Pertahankan posisi handstand selama mungkin, dan pastikan untuk keluar dengan aman jika kehilangan keseimbangan. </string>
    <string name="ViewJump">-Berdiri tegak di titik awal dengan kaki selebar bahu.\n -Regangkan lengan di depan untuk menciptakan momen peningkatan kecepatan.\n -Ambil beberapa langkah lari pendek untuk membangun momentum.\n -Pastikan langkah-langkah tersebut konsisten dan berirama.\n -Pada langkah terakhir, tekankan langkah kaki yang kuat dan mantap.\n -Tekuk lutut pada langkah terakhir untuk menyiapkan lompatan.\n -Melompat dengan maksimal ke depan sambil mengayunkan lengan ke atas.\n -Saat melompat, usahakan untuk menjaga posisi tubuh sejajar dan hindari membungkuk ke depan.</string>
</resources>

